Titol: WorldMusic
Membres: Josue Flores, Gagandeep Dass

Git: https://gitlab.com/ajflores/proyecto-web.git

url: https://ajflores.gitlab.io/proyecto-web/Inici.html

----------
Semana 1 :

Esta semana hemos finalizado nuestras ideas y puliendo elementos de nuestra pagina web

----------
Semana 2 :

hemos echo la pagina principal y hemos añadiendo la barra de navegacion, ademas hemos añadido mas paginas en nuestra barra de navegacion, tambien hemos estado editando la pagina

----------
Semana 3 :
Esta semana hemos añadido varios apartados y lo hemos configurado, hemos implementado la estructura , Se podria dar por finalizado el proyecto
aunque faltarian pulir algunos detalles. 

Modificaciones que hemos hecho en la recuperacion:

Hemos hecho responsive la web mediante mediaqueries i tambien hemos canviado algunas cosas utilizando el FlexLayout o Grid
